# Final Project Sanbercode Laravel Batch 48 Agustus 2023



## Kelompok 1

## Anggota Kelompok

* Satya Ghifari Adipratama
* Shughi Nurhalim
* Fariz Yudo Prasetyo

## Tema Project

Aplikasi tanya jawab

## ERD
![picture alt](https://drive.google.com/uc?export=view&id=1kMZpZQ1nUSmCl35ra0sXVHhv_TzSbKDA "Sanbercode Final project ERD")

## Link Youtube
Presentasi dari aplikasi ini dapat dilihat [disini](https://youtu.be/tmHaaujk0cs)

## Link Aplikasi
Aplikasi dapat coba diakses [disini](https://sanbercode-final-project-production.up.railway.app)

